「In US, We trust」Moderna:新冠疫苗初期人體測試效果佳

美國生化科技公司莫德納(Moderna)本月底將展開新冠病毒疫苗後期人體測試，集團最新披露，初期人體測試數據顯示，所有獲注射mRNA-1273疫苗的病人都安全，並且都有產生抗體，反映疫苗效果良好。

消息曝光後，Moderna市後時段股價急升16%。

Moderna周二較早時公布，將於本月27日展開疫苗後期人體測試，對3萬人展開注射及研究。

Moderna其後在《新英格蘭醫學雜誌》(New England Journal of Medicine)發表研究報告，表示初期人體測試時，全部45個病人經過兩輪注射後，均產生免疫抗體，沒有人感到嚴重不適，只有半數人有輕微不適，結果令人鼓舞。

Moderna成為首個就疫苗進行人體測試的生化藥廠，5月公布初期人體測試初步結果，當時未有提交數據，資料也未經外間評審。

今日股票升係因為依個news

垃圾Moderna，由年頭吹到年尾，其實乜叉都無研究到，純粹出口術炒高自己股價

怕就怕到隻藥面世既時候 隻病毒已經變左種

睇黎都似

佢個技術太創新，真係未知得唔得

抗體期幾耐？

蛆國疫苗就真係九up啦

先頭部隊個三十幾個都係有左抗體兩個月，真係未知會有幾耐

null

Moderna 開始左clinical trials 好耐喇